{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vaalad elavad siin!"},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Minu sees saab ujuda (abiga!)."}],"options":[{"label":"Park","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Minu voodi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist (m√µnikord!)."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju relvi!"},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":"V√µin end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen pointsete hammastega kala, m√µned √ºtlevad, et olen hirmus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind telekast n√§ha \"Hair Week'i\" ajal."},{"text":"Mu hambad on v√§ga teravad."},{"text":"Ujun ookeanis."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen paljudes erinevates v√§rvides!"},{"text":"Mulle meeldib elada koos s√µpradega korallrifis."},{"text":"Coral on nagu minu kortermaja."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laulu. Elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ookeani suurim loom!"},{"text":"Ma teen helisid nagu lauldes."},{"text":"Ô∏è Ma puhun pea peal olevast august vett v√§lja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ma v√µin sind n√µelata, kui sa liiga l√§hedale j√µuad, ja ma h√µljun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole kala, vaid elan meres."},{"text":"V√§risen vees."},{"text":"‚ñ´ Ouch, ma v√µin sulle astelpaju anda!"}],"options":[{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"K√µnnin liiva peal k√ºlili ja mul on suured k√º√ºnised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kest!"},{"text":"Ma ei k√µnni edasi, vaid k√µnnin k√ºljele."},{"text":"Mul on n√§pitsad!"}],"options":[{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"A Sea Urchin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur kala, kellel on sae nina peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk nina!"},{"text":"See n√§eb v√§lja nagu t√∂√∂riist."},{"text":"Olen raju t√º√ºp!"}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Saekala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen merealune koht, kus elavad korallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Palju kalu elab minus!"},{"text":"Kollased, rohelised ja punased v√§rvid!"},{"text":"Valmistatud pisikestest loomadest."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"K√µrb","isCorrect":false},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."},{"text":"Taimedele meeldib mind juua."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Taimed kasvavad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning langen taevast, kui on k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja puud k√µikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Olen √µhk, mis liigub."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja katan p√§ikest. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Vihm tuleb minult vahel."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen p√§rast vihma palju v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu suur kaar."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva ja v√§ike."},{"text":"Vahel v√µin kukkudes haiget teha."},{"text":"Ô∏è Olen tihti p√§rit √§ikesest."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Mulle j√§rgneb √§ike."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Tuulik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√µva kohisev heli peale valguss√§hvatust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga vali."},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku."},{"text":"Ma v√µin olla hirmus."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Vahel olen maas, vahel olen taevas. Mul on raske kaugele n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maas."},{"text":"Minus on raske s√µita."},{"text":"K√µik tundub udusena."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}